好撚想打丁但今日係七月十四，點算

好驚有人鬼幫我含撚做節呀

破事兒？

岩岩打左陣條丁就損左
嚇到我即刻停手

好辛苦呀谷行曬，琴晚已經冇打

你有無諗過而家已經比隻鬼含緊

屌唔好搞我呀我打開本聖經架

過左十二點，打得丁未？

農曆七月十五先係正日，繼續谷啦

今日打左兩次點睇

其實係成個七月道門都一路開緊

唔撚係掛，咁我d祖先咪睇到我打丁？